想問問retake penalty

如果用新計分制考慮（5當5.5分嗰個），咁當我retake完某科有5*（新制當7分）去報有10%penalty的科，咁係咪當6.3分咁處理

Pish

Mbbs dental surgery 冇bouns 分數
用返5**=7 5*=6去計

釘土好似有 今年b6 42

埋土而家有penalty
我之前印象中得mbbs 同dental有

釘土（dental)

sor自膠

P 求有心人

打電話/send email去院校度問啦。

P

你依家幾分？

29

Email冇覆 p

我想retake入dental

絲打幾分

Mbchb同Dental唔收retaker

Dental同Mbchb唔收retaker，因為first taker已經多到收唔晒
要aim就aim mbbs (retake咗嘅科打九折，after penalty夠36分就收) or poly三寶 (冇penalty)
利申 retaker, mbbs year 1

港大中大有5-10%penalty，埋土冇penalty。

me2 ar!!!

如果真係retake我想考曬7科/6科...

quite低 依家讀緊一科吹水科 lecture吹完tutorial繼續吹 睇唔到未來 好頹 已有同科同學quit u aim mbbs了

我七月都有in dental同mbbs，最後入咗mbbs
聽師兄講dental唔收retaker㗎，first taker appeal完升咗分夠分都唔收
當然如果你夠分嘅話可以照放A1 dental A2 mbbs嘅

兩科，費事自爆唔講

btw我個名同你個名小似

best 5？

HKU MBBS: retake咗嘅科10% penalty，after penalty best 6 36就收
HKU BDS: retake咗嘅科10% penalty，after penalty夠分都未必收
CU MBChB: 所有科10% penalty，after penalty夠分都未必收
So basically mbbs is your only chance

對

千祈唔好，penalty扣死你
retake兩至三科好啦

應該唔關事，佢啲interview好廢好hea
求其吹下水都pass到

Both 5**

Dental肯定唔收retaker?
之前聽講話Dental penalty同MBBS一樣，但都係夠分+Interview好就收
咁咪即係只可以all in MBBS?

我第一次dse都係best 5 29 (best 34)
How about your best 6?

啱
Mbbs透明同公正好多

去外國

Yes

可能會收嘅，但真係唔好抱太大期望

[/member]

咁IG dm啦屌

Best 6

5科如何36？mbbs冇加分制

係
呢啲咁基本嘅資訊都唔知？

mbbs bds都係計best 6
mbchb計七科

同我一樣，加油

港大仲未info day
一陣佢話MBBS今年改番收37就仆街了
同埋如果今年MBBS都用新計分制又係煩

係